# README #

Требования:
Создать ASP.NET Core WebAPI приложение с одной из следующих архитектур:
REST API (контроллеры/сервисы) или CQRS
Реализовать Create/Read/Update/Delete для всех сущностей + запросы из домашки по LINQ
В консольном приложении из предыдущего задания поменять адрес эндпоинта так, чтобы теперь клиент стучался на ваш новый API
Использовать Dependency Injection
Использовать DTO для типов данных в запросах
Заметки:
Для работы с данными, использовать один из паттернов рассмотренных в видео (Repository, UnitOfWork).
Данные хранить в памяти (Базу данных использовать НЕ нужно!). Можно просто хранить List объектов в репозиториях.
Как результат работы вы должны получить WebAPI приложение, которое больше никак не зависит от внешнего эндпоинта BSA2021, с грамотно построенной архитектурой, а также консольное приложение из работы по LINQ в роли клиента.